# Linked List

Linked list adalah data struktur yang dinamis. Tidak ada batas untuk isi dari linked list sendiri. Linked list memanfaatkan penggunaan pointer sebagai penghubung antar entitas datanya. Untuk lebih lengkapnya bisa di lihat di subbab yang di samping.